係電視見到 TKO便衣拉人

唔該小心保護自己，望清楚你周邊既人，唔好只係望住你地前面。
由其係自己一個人行街，得閒郁下條頸！望望左 望望右 望望後

1.特別係4，5個人一齊，身型一致健碩
2.帶得口罩，面罩又唔係個個著全黑衫
3.佢地會大叫反警口號，引你不主覺走近左佢地。
4.佢地會係有防暴係附近既時候做野，因佢會快速叫人支援

我真係真係真係係電視見到，唔係要做ghostbusters，只求大家睇路。

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告